【揭秘】抗日戰爭全靠解放軍

60多年過去了，有幾個中國人知道，李向陽和他的遊擊隊是虛構的，真正讓日軍聞風喪膽的軍隊，是國民黨的委員長衛隊。這支軍隊使用德軍的裝備，甚至有德軍教官親手指導。

60多年過去了，有幾個中國人知道，蔣介石動用70萬國民黨軍隊，發動了淞滬會戰。在會戰中，國民黨空軍炸毀日本海軍陸戰隊司令部，炸沈日本海軍第三艦隊旗艦，國民黨陸軍為補充戰損，而五次發布動員令，超過半數團職以上高級將領以身殉國。

淞滬會戰未能阻止日軍占領上海，卻改變了日軍在中國戰場的戰略部署，還為上海資本向重慶轉移，贏得三個月的寶貴時間。

60多年過去了，有幾個中國人知道，最讓外國人刮目相看的不是葉挺的新四軍，而是孫立人的國民黨新壹軍。 新壹軍遠征緬甸，以傷亡1.7萬人的代價，擊斃擊傷日軍10.9萬人。

在新壹軍攻占緬甸重鎮於邦的時候，下屬向孫立人詢問，如何處理日軍戰俘，孫將軍的回答是：“妳去問問那些狗雜種，都誰到過中國，到過中國的就地槍斃，以後都這樣。”

60多年過去了，有幾個中國人知道，八路軍在平型關大捷中，只不過是消滅了壹支日軍運輸隊。而平型關大捷，只是平型關戰役的壹部分，平型關戰役又是太原會戰的壹部分。

在南京雨花臺，委員長衛隊的兩個營，獨自阻擊日軍壹個甲種師團（在第二次世界大戰中，日軍壹共只有六個甲種師團），平均每個士兵要堅守25米長的陣地，面對50名日軍精銳部隊的士兵，但勝利者依然是中國人。

60多年過去了，有幾個中國人知道，在影視作品中惡貫滿盈的張靈甫是抗戰英雄。在長沙會戰中，他率領敢死隊包抄小道，夜奪張古峰，為國民黨成功阻擊日軍，立下汗馬功勞。張靈甫還為抗戰丟了壹條腿。

60多年過去了，有幾個中國人知道，在湖南常德（我們現在只關註那裏是快女曾軼可的故鄉）保衛戰中，國民黨74軍57師的8000名官兵，阻擊10萬日軍15天之久，最後只剩有200人還能夠戰鬥。

師長發出了74軍57師最後壹封電報："彈盡，援絕，人無，城已破。職率副師長、師附、政治部主任、參謀部主任死守中央銀行，各團長劃分區域，各扼守壹屋，作最後抵抗，誓死為止，並祝勝利。74軍萬歲！"

60多年過去了，有幾個中國人知道，在武漢上空爆發過持續時間僅次於不列顛空戰的武漢空戰。那場空戰中，國民黨空軍擊落日軍飛機78架，炸沈日軍艦艇23艘。

在那個時候，每當防空警報響起，很多武漢市民不是鉆進防空洞，而是爬上房頂，為的是能看到日軍飛機被擊落的場景。

60多年過去了，有幾個中國人知道，在重慶有17家軍工廠在敵機轟炸下堅持24小時不間斷生產。以金陵軍工廠為例，抗戰期間共生產迫擊炮7000門、重機槍1.8萬挺、步槍28萬支、手榴彈30萬枚、炸藥包20萬個。

60多年過去了，有幾個中國人知道日軍的投降書是什麽樣子。為什麽我們只知道9.18日軍侵華，而不知道8.15日軍投降的情況？

日軍投降書文中多次出現：日本陸海空軍及其輔助部隊向蔣委員長投降，受降落款是：中國戰區最高統帥特級上將蔣中正特派代表陸軍壹級上將何應欽。

要知道，偉大的中國衛國戰爭是世界四大反法西斯戰爭之壹！它並不是光靠小米加步槍，只用遊擊戰、麻雀戰、地道戰、地雷戰就能打贏的。它是用了重兵集團與敵人浴血奮戰，才打贏的！

戰爭期間，國民黨陸軍有321萬1418名官兵壯烈犧牲，其中包括8名上將，41名中將，71名少將。國民黨空軍有6164名飛行員血灑長空，2468架戰機被擊落。國民黨海軍全軍覆沒，所有艦艇全部打光。

垃圾國民黨大中華膠打飛機文

高質

支那人

蔣介石=日本人

完

咁人地八年抗戰係有血有肉,
唔通讚共產黨係八年入面混水摸魚咩

解放軍部署係太陽系外未？

好似已經準備打天琴座星系

有幾多成係真

利申中史F左

推下先